懲罰屯門良德街東屋台

佢地大過份唔配合d 狗，比佢入鋪拉兄弟。

我要發起連登兄弟懲罰佢，沖野飲沖到佢手軟。

店主放番未？

開返實去

好撚好食

人哋今日 暫停營業

你唔好比我見你開門，一開門我就罰尻你